欠債走上不歸路 男子車內燒炭亡

上水河上鄉路近羅湖懲教所，今晚(17日)7時許，有村民行經上址，發現一名年約40歲男子，昏迷倒臥一輛客貨車司機位，遂慌忙報警求助。警方及消防員趕至，撬開車門把事主救出，惜經檢驗後證實已經死亡。警方封鎖現場調查，在車內檢獲一個啤酒罐及一盤燒過的炭。

警方聯絡死者家人到場了解，經初步調查後，獲悉事主平日利用該車運送豬肉等食材，懷疑近期因欠債數十萬無力償還，一時想不開萌生死念，相信事件無可疑，惟死因有待驗屍後確定。

據了解，有村民在兩日前行經上址，已發現客貨車停泊在該處，當時不以為意，至今日再次行經始揭發事件。

防止自殺求助熱線：
香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222
生命熱線： 2382 0000
明愛向晴軒： 18288
社會福利署： 2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言)： 2896 0000
東華三院芷若園： 18281
醫管局精神健康專線： 2466 7350
利民會： 3512 2626
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

2047

點解唔返多份pt搵錢還債，但選擇自殺？

可以分期還攤開還就係